兩個大陸妹都好正，點簡？

左：
右：

中間

有分別？

名?

張靚穎

今次求其……

？

both

右

右邊叫佟麗婭，結左婚啦

一個四川，一個新疆，應該幾大分別。

Both